鏗鏘說: 周冠威、郭臻: 十年太長

好想周導演可以拍香港重光既未來